最新風向：打飛機

poly俾人打撚到仆街
竟然熱門有兩個垃圾post喺度打飛機

出去開花啦 求下大家

即刻出黎
以下地點集合

出黎

和理非
唔好用防狠器射警隊宿舍, 等班仆街冇得訓, 精神崩潰

出黎啦

Tui

唔通放負做失敗撚咩，負皮上一頁

俾人錯覺以為夠打 停止增援
就係咁簡單

一係你講下打飛機有咩好處

當戰鼓ok?

成個連登都打緊飛機啦 點止呢兩個post